{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045102",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10043760",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하이원 그랜드 호텔 컨벤션타워"
    },
    "text": "コンベンション及び家族利用客の便宜のため、多人宿泊可能な客室を備えています。 高さ23階、客室250室を備えたコンベンション中心の特級ホテルで、大規模な国際会議を開催してきた最高の施設とともにお楽しみください。 ハイワンリゾートをご利用の際は、必ずマスクを着用してください。未着用の際はご利用が制限されますので、ご了承ください。 リラックスした息、気持ちいい息抜きです！ 清浄な自然と安全な施設を備えたハイワンリゾートが、皆様の大切な家族を保護します。 柔軟チェックインの導入案内によると、B型で受付が行われ、B型数量の締め切り時には別のタイムの時間で任意指定されることがあります。 優先順位はB型→C型→A型で、ハイワンから発送される予約確定メールに入室/退室時間が表示されて発送されます。 A型のチェックイン/チェックアウト時間は12:00~08:00、B型は15:00~11:00、C型は18:00~14:00です。 スマートチェックインも導入され、全客室がスマートチェックインで行われ、フロントデスクチェックインの際に追加料金が発生することがありますので、事前確認をお勧めします。 訪問者のレビューによると、その宿泊施設は自然景観が美しく、きれいな施設と便利なチェックイン/アウトシステム、親切なスタッフ、コスパ良好な宿泊施設です。 花火大会やウォーターワールドなど楽しみどころが豊富ですが、コンベンションホテルなので便宜施設が不足して位置が少し遠いという短所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハイワンリゾートは何階建てですか？",
            "answer": "ハイワンリゾートは23階建てです。"
        },
        {
            "question": "ハイワンリゾートには何室の客室がありますか？",
            "answer": "ハイワンリゾートには250室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ハイワンリゾートはどんなイベントに最適ですか？",
            "answer": "ハイワンリゾートは大規模な国際会議を開催するために最適な施設です。"
        },
        {
            "question": "ハイワンリゾートではマスクの着用が必要ですか？",
            "answer": "ハイワンリゾートではマスクの着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "ハイワンリゾートは家族利用客向けの客室を提供していますか？",
            "answer": "はい、ハイワンリゾートでは多人宿泊可能な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハイワンリゾートは自然景観を備えていますか？",
            "answer": "はい、ハイワンリゾートは清浄な自然景観を備えています。"
        },
        {
            "question": "ハイワンリゾートのチェックイン/チェックアウトの時間帯は何ですか？",
            "answer": "ハイワンリゾートのチェックイン時間はA型が12:00~08:00、B型が15:00~11:00、C型が18:00~14:00です。"
        },
        {
            "question": "ハイワンリゾートではスマートチェックインが利用できますか？",
            "answer": "はい、ハイワンリゾートでは全客室がスマートチェックインで行われます。ただし、追加料金が発生することがありますので、事前に確認することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "ハイワンリゾートの利用者のレビューではどんな評価がありますか？",
            "answer": "ハイワンリゾートの利用者のレビューでは、美しい自然景観と清潔な施設、便利なチェックイン/アウトシステム、親切なスタッフ、コスパの良さが評価されています。"
        },
        {
            "question": "ハイワンリゾートの短所はありますか？",
            "answer": "ハイワンリゾートの短所としては、コンベンションホテルであるため、便宜施設が不足しており、位置が少し遠いことが挙げられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 495
    }
}